老細睇完行山銀行單野 要我地全部人WFH開住SKYPE影住自己做野成日

屌你老母行山MT狗

比你地害撚死啦

依加想打丁都無得打呀屌

做壞規矩屌你老母

老細一次過同全公司Skype ?

細公司得9條友

其中一個老細個仔

即係7個人=.=

7個就無計

死mt狗屌你老母

下次去行山一定大大聲屌鳩你地

嬲

睇書睇過一個community愈細trust愈高
愈大就愈要管理

屌你啦，7個人都冇trust,仲要管

佢無trust

屌呀又要執靚D野先見得人

咁係屋企係咪都要換哂成套衫坐係屋企做野

咁就真係on99

入廁所打囉

照打個cam又唔係影你全身

講屋企電腦壞咗

開大聲播av俾佢聽

好似生死時速咁錄低自己做嘢嘅樣，不停loop有冇得諗？
利申唔識it

合法對住女上司/女同事打j

好idea

寫本書嘅人應該未遇過我老細
我地得4個人 都no trust

做做下問你野咪仆街

同事點解你個畫面係咁震嘅

同埋而家啲同事原來可以合埋眼做野咁勁

抵

將自己做嘢嘅動作整做唔斷嘅GIF係咁播

好似捉外掛咁 PM你9問你D低能野無反應即ban

賴skype

一人一信投訴啦 唔比人炒繼續搞

我意思向行山銀行投訴班撚樣

多撚謝呢班粉腸

本身HO 都預左有公司人打黎問你野架啦
真係以為無人理你咩

呢單野俾借口腦細乘機mon住自己伙記姐

mon 住你個樣....又唔係 mon 到你睇咩
不停上連登都無問題架

華人就係不論人少人多，都係高壓管理

曾經有，慢慢就冇咗

可能違反私隱

扮lag機

你覺違反唔同意既咪返工囉
老細實咁答

< 樓主攞去用

屌我老婆除咗衫黎引我俾我上司見到